大爆啦 立法會議員快工作

1.馬上推行MPF 自取 以助全港市民渡過困境
2. 馬上封城 停工停課7 天 阻止疫情擴散

建制派抗疫不力

無哂民主派就大爆發 意味住D咩

推 mpf

建制派咁忙邊得閒開會？快啲修改議事規則，畀主席一個人都可以開會啦

識野

建制派搞到香港民不聊生

係